港獨聯已親身交信予總領事唐偉康要求通過香港人權民主法

通過咗就有望制裁香港高官在美資產

辛苦哂

補link

辛苦關sir，學獨聯!

感激你地

誤會咗
領事館職員嚟
sorry

辛苦晒

冇訓過sorry

多謝關sir

做得好

多謝你

辛苦哂關sir
萬事小心

btw尋晚tvb個仆街影相佬點哂你哋相
最驚而家又有兩年前盧蘭曦喺太古站打鳩梁天琦呢種事發生

God bless America and Hong Kong but curse the fucking China

繼續努力

辛苦哂
繼續養精蓄銳
下一場即將來臨

唔緊要
上次都係咁

咁多五毛唱淡，姐係行呢個方向啱

簡簡單單一封信唔可以話無用, 至少比美國睇到香港有人支持佢地既行動

有人屌等左成晚交封信係多餘哂時間
但咩都無幫過手既港豬
睇左成晚viutv 風暴
咁香港就會有得救 有民主咩
有做野好過乜都唔做喺度等死

關sir做實事 支持

得召集人陳家駒入咗去

唔緊要
只要美國肯做 其他國家都有機會效法

同美國有關嘅國家都有事

支持、唔駛理班垃圾唱淡

你做得啱

請問琴晚你做緊d咩

多謝咁多位

我唔想威
我想香港獨立

推

關sir

你條acg毒撚尋日淨係對住二次元打飛機?

辛苦曬各位巴打

平時成日鬧樓主係鬼果啲仆街今舖現晒形

辛苦晒港獨聯 學獨聯同各位巴絲！！

辛苦各位

關蛇加油
唔好理鳩啲傻閪五毛

已取得階段性勝利 比D掌聲自己

辛苦了

邊個再屌關sir我就屌撚死邊個

唔止關sir一個
各位留守既都係做實事既人

超級多謝學獨聯同所有有份留守美領嘅人
多謝你地將香港人嘅聲音話俾美國人聽

五毛係咁惡言留言同洗upvote畀呢啲垃圾留言，要注意

好唔公平，大家都係推post，但係班五毛有錢收

毒立咗喺二次元

階段性勝利 即將獨立

做乜者你

香港摸西關蛇ho ball。

想知會唔會繼續留守直到美國出兵
美軍來了我帶路

散咗
等美國回應

辛苦關sir!!

你為香港做事，講錢嘅咩？

cum inside

冇錯 多謝各位咁團結

希望領事岳交比trump trump

領事館有冇派散水餅？

小小成功 期待下一次活動
大家加油
亦都辛苦哂學獨聯同關sir
留守現場嘅義士
感激不盡

做埋呢啲無意義既事唔知想點 浪費人力

好波！！

屌你老母畀錯人 你係咪戇撚鳩㗎

關sir唔好理d毒撚
but想問下學獨聯收唔收資助，依到一眾巴打應該幫到手

美心定聖安娜

冇畀錯
畀美國人

仲掛住正負皮就知班人做唔到大事

你嘈鳩咗人成晚有無講返聲sorry

一蚊跟機

嘉頓雜餅

勁

遲啲應該會
感謝支持先

無白費功夫喇 終於有人課金

階段性勝利係諷刺民主派實際上零成果
但係講到自己做緊野有野值得稱道
呢種諷刺並不適用於學獨聯
因爲學獨聯並沒有講自己取得勝利
而係講緊方向正確
意識同目標都好明顯，除咗獨立，一切都係失敗

美國有業務嘅銀行同金融機構都會受到監管
唔係點解匯豐係咁畀人罰

我重點唔係有冇錢收，而係班撚屌唔五毛其實曲線推緊post

唔怪之得咁少人去啦

辛苦哂！

做實事

辛苦哂，雖然美國未必會跟進，但已經比好多大愛左膠做既野實際好多，繼續咁既方向，要令國際社會知道香港情況

返去好好休息，訓個靚覺啦

係領事
但唔係總領事

叫harry遲下搵返個名

關sir好波

關sir我愛你！

上次叫取消香港關係法，領使館就話:香港民主情况還好，點知回頭就做個民主關係法。

呢次又點講？美國人的智慧和政冶手段真係不一般。

港獨聯有冇作戰分部？

咁又唔好咁開心住 不過起碼做左第一步

真正實事

勇武，成功

多謝關蛇出力 proud of u

辛苦巴打們

On February 21, 2017 the UK House of Commons unanimously passed an amendment to the country's Criminal Finances Bill inspired by the Magnitsky Act that would allow the government to freeze the assets of international human rights violators in the UK.On May 1, 2018, the UK House of Commons, without opposition, added the "Magnitsky amendment" to the Sanctions and Anti-Money Laundering Bill that would allow the British government to impose sanctions on people who commit gross human rights violations.

都有可能係俾人捉9左

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

香港需要多啲有心人

多謝你地為港人付出

你都有中聯辦包老底啦

唱番首今天我

或者可能係
民主情況未差到要取消美國關係法
但可以考慮香港人權民主法

可唔可以貼埋封信出來

問下先

辛苦哂 萬事小心

不如加Sanction against Hong Kong government la
All civil officer will be on the sanction list

香港人權民主法做唔做到同樣效果?

諗起就開心，香港政府會唔會有離職朝

Harry定Harris呀
美領有個叫Harris L. Garcia嘅副領事

多謝

辛苦曬

睇返條片 嗰個係Harvey Sernovitz黎

未必，所以要加一個條款
Detail講要制裁邊d人同org

最好所有銀行都要關閉個d人既户口

Harvey Sernovitz係領事黎

邁進一大步，希望快d通過
香港等唔切了

領事館冇趕人走/唔收信差好遠

check吓先

關蛇你睇返我最新個comment

比起上次英領啲人好cool

邊個覺得唔應該制裁香港高官邊個就係鬼

關sir好野

God bless America and Hong Kong

除非間公司同美國冇業務
否則美國大晒
話罰就罰話bin就bin， 仲要好撚勤力
匯豐怕美國多過英國啦

睇你user name都feel到尷尬
夢 + 1抽日文
好撚毒

起碼有用過d左膠

其實仲有無後續...？行動加劇？

其實我唔係好理解到呢個行動有咩用
泛民成隻狗咁求美國咁多年 其實都冇乜可以做

自我感覺良好先啦

感覺上有啲似朱凱迪去英國單嘢咁
一開頭個個都拍曬手掌話做到嘢
之後乜都冇

要美國凍結香港官員資產
我真係諗唔到佢有咩理由要咁做

你快撚d死啦好無啊

放心
美帝出手
全球跟機

條友夠膽死笑人金鐘毒撚，又唔睇吓佢自己出埋曬啲乜柒狗屎垃圾post r 人認同

係啦係啦，跪低求美帝出手，香港就可以獨立架喇

勇武五毛幾時鬧佢交信和理非
應該搶美國軍火搞革命嘛

動物台d傻鳩毒撚係咁
淨係識j figure同拎鍵盤9 up 博存在感

Nice

所以下一步就係郁班喺美國有業務嘅中資，班國有銀行

當美國出手時，您覺得美國和歐盟視若無到！

仲係咁多五毛

有班人成日講咁樣做有咩用
屌你老尾 你唔做就真係冇撚用喇
連試都唔試
只係係屋企9UP
你有咩資格係到講野呀

俾意見唔係唔得
但唔該咪撚係到講咩做黎冇用/ 返工打機不了 E D冇建設性既說話

有部分香港人既質素根本連支那人都不如
人地反都會反得團撚結同勇武過人 (老軍人,設資單野)
屌你老尾 香港就5毛 同一班守株待兔不特止仲要落井下石既垃圾

出心出力，respect

支持關sir同學獨聯

學獨聯有搞網台節目嗎？

班撚屌不了不了以為自己好撚醒，到最後真係殺到埋身咪又係一齊仆街。

如果班傻撚唔係5毛的話就更加抵死
依種人去邊都唔會成功

push

每次上連登睇美領post都覺得班5毛好撚低賤
24小時咁返shift 陰鳩功

其實沒收中共港共資產有錢賺，咩「唔明點解要咁做」 :0)

呢條友,帳號凍結一年改埋會員名後只為出一個post

就係笑9香港人搵美國幫

證明支那係驚香港問題變國際事件

有五毛姐係咁樣做就啱

隔離post見到之前block左班五毛傾巢而出....

為香港 respect

個盧蘭閪成家人起曬出黎添
睇下tvb 個攝影佬既造化喇

賣港泛民劉慧卿對英國聲稱香港行一國兩制冇乜問題

poly絕食最後爛尾
冇爭取到任何嘢就停止絕食
民主牆貼港獨標語依然撕走
你可以慳啲

唔好再搵英國同美國比
美國會打貿易戰就知行動力大過英國N倍
英國好明顯反港獨
美國就保留港獨呢一個move抗衡中國

屌你老母
尋日成晚訓美領咁多時間
五毛既然反對點解唔行動出嚟阻止我哋呀？
唔好話武力
你話你夠膽出嚟同我理論我都尊重你唔係鍵盤戰士

交封信都要幾十人留守 柒懵懵咁

.

睇美國點回應先

美國呢啲民主國家重視民意唔似港共

緊係多啦，個個唔支持就畀你哋叫做5毛
香港成7百幾萬個5毛，點會唔多

piah

Push

美國為首的歐美國家，再不行動，那隻惡魔只會變得更強更惡，世界無數人會受害！

右翼掘起

五毛蔣介石改名

話你on9驚你嬲

btw好心你哋無人再理就唔好再推po啦
已經無人想知你一個圍堵美國領事館件柒

噢！po漏咗張圖

唔好再咁on9喇

改名五毛#2436蔣介石